shades k10買唔買得過

好似幾靚，黃金有無得買同幾錢？

Sades*

雖然係就係大陸野

不如正正經經買隻襟用既

有無推介

想幾多錢

3-400

呢個價難ｄ喎

咁點算好

比多兩舊水 遲下買隻 irocks K65M 好過啦
又cherry 又RGB

講錯 冇RGB

幾時出

有rgb喎

應該無